以前以為對女真心好on9，而家諗返都唔算

俾女玩過
無視過
呃過
就覺得
男人要事業為重
要為自己着想
諗自己多d
唔好成日諗女
但而家諗返
邊個未傻過
on9咪on9
做人傻傻地
都係一種福氣
慶幸自己曾經傻過
d人話
做過好人
失望過
唔再做好人
其實到頭來
呢d已經唔重要
講真
你有女
你冇女
你同d單親媽一齊
你搞基做屎忽鬼
咩都好
到頭來
你仍然係你

問我歡呼聲有幾多 問我悲哭聲有幾多
我如何 能夠 一一 去數清楚
問我點解會高興 究竟點解要苦楚
我笑住 回答 講一聲 我係我

見你講野咁on9一行唔過5個字就知你係mk仔

呢篇麻麻地喎清